[突發] Bob叔出片屌鳩yaki 慕容公子

bob叔好波

5:30 開始

G持

屌你老味兩條書又讀唔成嘅柒姑碌係到也文也武
臨最後bob叔教Yaki做生意先好笑

love u

個yaki真係不g所謂

2個都唔識

講得幾好

支排懷仔

in 懷仔we trust

moon定yaki睇佢點覆先

慕容條人間垃圾叫班細佬唔好讀書,去學炒牛熊,真係痴撚線

G持牙利BBG

個兩件廢物根本唔明
唔讀書搵到錢 係條友本身勁 而唔係讀書無用

你有本事好似Facebook條友咁
讀唔讀書已經唔影響前途咪唔讀囉

懷仔

慕容條社會寄生蟲點解仲未死嘅

有冇人知bob叔大學喺邊間大學讀同讀咩科

慕容仔諗住今次點入鳩清高嘅扑叔呀

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
5月11日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

Kcl master.. international marketing

yaki 真係衝出嚟染
慕容公子嗰啲加把口又唔滿意

懷仔好波，屌到2條蛋散啪啪聲
讀書真係好重要，唔止係學生時代有用，就算出黎做緊野既都要繼續進修啦

其實個兩條友 正正反應香港某部人係咁諗

Bob叔

牙波

支持bob叔

bob叔我係勝利啊我好鍾意睇你啲片㗎！！你今次屌佢地屌得好啱 香港YouTube要有多啲好似你呢啲清泉先得

個垃圾yaki賣埋d濕鳩餅
搵到小小錢去旅行以為自己好撚威

我知你會睇到！！！出多啲煮嘢食+9up片啦！！！

香港youtube界清泉
in Bob 叔 we trust

yaki 慕容公子咁快手入嚟負皮?

扑縮好波

讀書係可以搵到好多錢
但唔係唯一原因
讀書學到知識 自己就知道自己有咩唔識從而去學更加多嘅知識，令自己成為一個更加有學識嘅人
自己唔讀書就想其他人學你 咩心態

嗰兩件真係垃圾黎

個yaki好撚樣衰

邊狗幾時變到咁正常?

支持懷仔呀 慕容 yaki真係毒晒啲細路

終於有人出嚟屌鳩個柒頭慕容
呢個傻閪咁短視又無腦 都唔知點解生存到今日
Bob叔好波

發現呢個post 多啲人討論，copy 過嚟先

睇返完慕容條片，真係笑撚咗，真心覺得bob 叔回應都嘥氣
佢真係活喺自己世界以爲自己係智者

條片後期不停話人冇墨水，墨水點嚟㗎，讀書囉傻仔
英文都唔識多隻，淨係識叫人 "shat" up

條撚樣都知自己既說話會害到人就咪再鳩UP啦

未睇呢段片前都唔知邊個係慕容公子。。

人生導師

連登daddy

禁入去睇死全家，含家產

Bob叔開咗YouTube盈利？有廣告

有冇文字簡介，唔想俾佢賺view

個mk仔講野都未講得正

唔洗諗啦 都係個幾句架啦 唔睇都知佢講乜啦

次次都係得個幾句 智者

佢俾人踢校

睇完bob叔屌尻yaki同慕容之後真喺大快人心
不過香港嘅youtuber入面真喺冇咩邊個會好似bob叔咁樣會盡吓社會責任

做咩負皮？我真係有廣告wo

已經屌得好俾面

個慕容公子真係好撚好笑架
玩online poker話自己唔係其他人咁玩1 2蚊
點知只係玩2 5蚊

bob叔
洗唔洗咁撚比面佢兩個呀
你知唔知你咁做真係好清高呀

bob叔

支持bob叔！
睇完條片覺得高清bob講得幾好，而家讀緊書既你會覺得讀書無用，但當你大個左，成熟左，望返轉頭，你會係度諗當初自己點解唔努力讀書。

Yaki自己冇學歴
以為ive講師唔夠料彈佢啲餅

mk yaki：我做生意唔洗你教！
mk 男友：into下個社會啦

佢睇唔起ive講師就算人地真係ive出生都叻過佢啦

Bob叔 唔同LV

發覺呢條撚樣都幾撚搞笑

放心禁入去欣賞下，唔係佢本人post

當年嘅kcl係幾威
但pg都要睇埋ug
而家直線插水變學店

呢件垃圾慕容真係睇佢做得Youtuber做得幾耐，係咁叻炒牛熊呢兩日都賺撚到笑啦，希望佢好趁呢幾年仲有人睇佢好搵到後路啦下

到底發生咩事，有冇懶人包

靚波

聽撚到我隻耳仔自問英文都夠廢，屌你老味佢仲衰過小學讀英文書個時

人地喺兒登好撚多兒粉架

ps 又 cap 我出嚟呀 ?

仲諗住搵返佢呢條片出黎笑9佢
點知已經有巴打做左
未睇既要睇 立刻明白讀書既重要性

隻傻閪唔係以為喺ive教書=ive grad啊？

好波

唔知媽咪麵點睇呢

呢班youtuber d英文真係小學都不如唔識英文就咪玩英文game啦屌

反映

撚手推個靚推 比正皮啦喂

上次BOB叔屌慕容有冇BACK UP

唔撚開得？

yaki由舊登年代俾人狙擊到今時今日都未收皮
kol界甲由

叫人唔好讀書
係唔係傻撚左真係

如果唔係波叔咁講
真心唔識邊個係Yaki同慕容公子

其實根本佢就自相矛盾
一方面又睇唔起ive講師 話人無料
一方面又話讀書無用

咁如果宜家係港大講師彈你d餅係咪又得呀

即係承認左學歷有用有權威囉

yaki根本就垃圾邏輯
不過無讀過書係咁上下㗎啦

開得，但佢話從來唔自在d盈利。
我都睇咗佢幾年片，第一次見到有廣告有d愕然姐

ive grad都好過佢啦

字字珠璣 一字不漏咁睇晒！ 屌得好

反映一D
唔想面對同唔肯面對現實的一班
井底之蛙

龜頭Bob 叔

以前都覺得佢啲片扮膠幾有趣，有可取之處，間中都睇吓。
點知原來係真心膠到呢個地步，到時啲小學雞睇完價值觀都錯晒

推到佢地d fans unfollow 佢地

其實睇得佢既片 我又冇咩所謂
至少懷仔既片的確令人大開眼界

我冇喎ching, 手機冇ad block 都冇

屌 都唔知你咁緊張做咩 有無錢都唔關你事啦

內容先係重點呀

Bob叔一直都冇講過冇係youtube賺錢
仲提過話youtube 賺嘅錢只係同食材/廚具 打個和 甚至倒蝕
一個咁有心機 咁花時間經營啲youtube channel
開個盈利都要比你批鬥

好心唔好搵呢啲教人唔讀書害人一生嘅八婆做代言啦形象咁撚差

慕容：
喂屌柒你，查下字典先，
咩係”現食隙佛勤”

lol比人淘汰果日就係公子哥哥死期

如果個中二嘅朋友最後因為佢一句而唔讀
佢真係唔死都冇撚用
害人不淺
唔撚明點解咁多人睇佢
寧願叫班中小學朋友
睇professor pow pow
睇波叔（可能太深佢地唔識欣賞）
都咪撚睇呢D所謂YouTuber荼毒
哂佢地嘅思想同眼睛

Sorry 依兩件邊撚個黎？
簡單講兩句？唔想search幫佢刷數據

有問題？

未睇過佢channel
第一次睇 唔錯 幾高質

放心啦 好多傻仔fans 你見佢仲未死都知咩料啦

佢同睇佢既都無得救講真

其實佢講得咁好 冇講錯

LOL真係養好多廢人寄生蟲
無左LOL佢地真係會食屎

無撚計架 硬有啲小朋友 學佢咁扮有性格唔聽人講野

型呀嘛 要死唔比佢死咩 呢啲撚樣現實中 極度討厭

有識既人 仲睇緊條廢鳩啲片架 慢慢睇飽佢

又中又英yaki 唔明架

讀書其實真係一個低風險得黎算高回報既投資，大專教育要寫eassy教你清晰咁表達一件事真係好重要

有內涵有思想同冇文化低智商嘅分別

之前Bob叔開名屌左佢好多次佢一定知一定睇到
要覆一早覆左
今次唔可以好似駁痴線西咁覺得自己高人一等
平時就係度笑鳩人坐office 瘋狂OT先得萬幾蚊一個月
而佢自己就呃妹妹仔錢又賣古着又賣護膚品又賣減肥餅呢樣果樣就可以由住公屋變到住到有露台既樓
又有得成日去旅行
就覺得自己係人生贏家

對住Bob叔佢根本駁唔到 因為Bob叔乜野都勁過佢
所以只可以扮睇唔到（又或者佢未into個社會 我地比d時間佢）

你睇下 兒登民望幾高
出嚟參政有哂民意基礎呀
幾時出嚟救下腥港先 ?

睇完好想讀返個master

負皮嗰啲唔通對佢有興趣

可能係對慕容公子有興趣

出到社會就知讀書有幾緊要
個慕容成日話讀完大學得個萬幾蚊
呢d要睇長線，做多幾年野點解人地有得升無學歷就繼續踎

乜而家啲人食得咁偏
或者佢哋有愛心啩

讀書冇用 所以你咪只可以向上望
永遠拉唔到同正常人距離 俾你搵到幾多錢都冇用啦
一講嘢係人都知你弱智

BOB叔D英文字幕好丁到

支持扑叔

想問好耐，yaki 係咪即係廣東話吔咖咁解

碟雞非常之容易整
點都好，家教都好緊要
而家啲學校好多枯枝

有頭髮邊個想做熾哥啊
自己讀唔成書就水鳩d細路一齊唔讀
人地真係咁就一世，自己又唔洗負責任，
雖然我少睇嗰兩條友，不過真心，讀左書先，點發展係後話
支持懷仔直線抽擊，開埋名屌，真心君子

支持懷仔

Bob 叔幾時鳩up講 逃犯條例

想知條mk仔點回

幾肯定係Kingston

唔知 但佢搭過私人飛機 唔知你搭過未？
搭過咪on level ground

Kingston好似係讀master？

可以回咩呀，咪又係話人有錢佬好清高，一定離哂地唔明佢呢啲基層公屋仔搵錢發達幾難，仲要我嘥時間去讀書，不如我拍多兩條打機片呃下細路入嚟賺下View，再唔係其他門路賺錢咪仲快，讀書讀咁多咪一樣係個社會度捱，但係我打機輕輕鬆鬆又賺到錢。

佢啲垃圾理論係咁上下

唔係kingston ug
KCL Master咩
佢講過考唔掂A level走去讀Foundation

有條片佢講佢kingston master
Ug唔記得

睇得好爽

咁應該調轉左當時kcl ug好勁

2個都係低質
是但啦

佢話佢去外國讀野雞 之後讀翻個master洗底

墓溶條柒頭廢西如果咁成功就一早好似懷仔咁幾層樓啦
洗撚踎公屋之後話懷仔清高咩，On撚9

以為Bob 叔同Yaki friend 既添

點知屌埋佢

有無人可以講下嗰兩條友屌鳩BOB叔乜野
唔想比view佢地賺

真係要推爆佢。聽佢咁屌D垃圾真係太快人心

人地搵到咁多錢又識炒股，點會係基層公屋仔呀，起碼都中產啦唔知公子月入幾多呢玩隻game 連設定入面既英文都睇唔明就死返去讀書啦

yaki 慕容公子又可以出名D

公子就好似係本身話讀書冇用，唔讀書都搵到錢好似佢咁。bob叔睇唔過眼就直播屌左佢幾句，之後公子就發窮惡屌鳩bob叔 因為有錢所以可以好清高咁講道理Yaki 我就唔知喇

我識英文架！你地唔好Bowl shit la!

連登又何嘗唔係

thx

不愧係我偶像

shat up!呀

佢個腦得揾快錢 唔會識擴闊眼界或者學多d嘢

bob叔好波，但mk慕容唔會屌得醒

聽到呢句真係笑撚左

係你都知你d餅咩料 叫佢低調d果度笑左

條友D觀點完全係連登仔果套

你up乜

做乜鳩

咁就唔清楚啦 因為佢之前ig story好似話過「當年我讀master（kingston，野雞大學）......」

有無多啲香港YouTube清泉推介

睇黎睇去都係bob叔同ming仔

因為香港8成都係哩啲濕鳩庸俗人
所以先會出到哩啲kol

想問下Bob叔點解當初會同yaki拍片

兩條廢青自己唔讀書仲要教壞人

你竟然知佢講咩

我啱先睇左少少已經頂唔順

大把呢啲人喇佢哋係唔會知自己有幾廢
成日都同人講讀u冇用點點點
又話自己讀到一半就冇讀
宜家好成功呀 又擺展又教人點點點
自己係度打曬飛機咁都唔知荼毒咗幾多人

佢唔係睇黃子華睇到上哂腦啊

教佢做生意嗰part真喺笑咗

yaki wong都可以買到樓
證明香港真係呃人先最有錢途

笑撚左 打2/5都沖出黎認叻

雖然Bob叔話就話屌兩個人
但睇得出Bob叔對兩個人既態度好唔同
佢覺得Yaki係有得救
所以先過兩招點醒佢
但慕容就屌黎都曬9氣

因為咁多年佢都係個啲 咁多年都有人屌

太自我條友

大學再上嘅學歷好多時都係工作要求先讀 唔係話讀左唔好 但真係要小心揀間認可性高嘅黎讀 唔係用左時間心機讀但出黎搵唔到工或者人地覺得你個degree廢就無謂啦

無記錯yaki同bob叔合作過拍片

試問有幾多人可以同BOB叔比
真係無得駁 完美人生
好多人好有錢 但好忙 根本享受唔到
但BOB叔有錢 有時間 識享受 又有靚老婆 真正人生贏家

有冇人知bob叔果架係咩車

唔知點解波叔咁偏心yaki
明明覺得係導人唔讀書方面 yaki仲衰過慕容
成日係度扮人生導師

講得好好，駁唔到Bob叔完美Ko

Bod叔好波

新Benz, 型號唔清楚

讀大學仲證明自己邏輯思考係到達個一個水平
唔淨止係大學 每一個學歷 中學 ive 副學士 碩士 都係表達緊唔同既水平

即使你覺得自己好叻 出去見工 但係其實根本無野證明到自己邏輯思考係到達個一個水平 或者標準
大佬 請你個個都on9啦

如果你睇到呢個comment而真係諗住聽乜濕鳩公子講唔讀書既 信我 聽我講 一定要讀埋落去

好多架啦
乘返10都50銀
夠人地一日生活

罷睇嗰兩條垃圾啦

agger

所以之後佢咪一直強調自己識英文

你知唔知自己up緊mud?

好似係bob叔開直播時屌鳩呃ki叫人唔讀書，之後個柒頭慕容再屌鳩bob叔，之後bob叔先決定出片講

Prof pow pow咁垃圾

我都唔知佢up緊乜

bob叔住太古城？

佢之前話呃ki係醒目女

屌得太應

屌我以為香港人學咁多年英文唔會太差，原來真係有啲咁嘅人

佢真係當自己係朱克伯格架
仲覺得係香港垃圾先搞到依家咁失敗

唔識就直情扮搞笑囉

係唔係勁一開口聽兩句就知

bob覺得yaki係一時嘅自我彭脹
好多年輕人一搵到錢 都會咁
但kai子 bob叔係真心覺得佢骨子裡就係戇鳩
所以無得救

都應該算係文盲

3個都唔識

咁你入黎做乜撚？同人講你唔識會威d？

我都想問到底係咩驅使佢入嚟

其他都認同
但佢老婆靚唔靚...就各花入各眼啦

lm

腳踏實地冇出頭
賣餅賣到買樓
黎緊都要唔考dse去做utuber8 啦

伍公子都冇讀書
點解d英文差咁遠

因為伍公子英中畢業 同埋玩開英文game 英文底子唔差得去邊

其實bob叔唔算屌啦 後尾仲教埋yaki點做生意 不過佢講咁多英文佢地邊度識聽

睇嚟巴打現實生活都幾大壓力

會唔會係GTR

難得 Bob叔哂自己時間屌2個廢柴

拎慕容呢啲廢物同bob叔比yaki都起碼識呃下人做生意 係後生串左啲
望下bob叔 得閒就去下旅行坐下郵輪 唔想做既就躺係度都夠小康咁過下半世 同慕容呢啲去個長洲都驚肉赤嘅比 ？

唔通真係擔心d小朋友受佢地影響
比我真係唔會咁降格理鳩佢地

避得就避啦，可能隻game冇中文版

佢本身就係想屌咩野就照講出黎架啦 降唔降格根本唔係佢考慮因素 佢想屌鳩佢者嘛

bob叔講得好
不嬲都唔妥無用公子條傻閪

財經台都一大班啦

bob叔以前同yaki合作過嘛 又覺得佢係醒目女
慕容就真係on9廢青一個 算9數啦

可想而知，讀書係幾咁重要先驅使到bob叔需要強調一下

一條片睇到扑叔同班垃圾嘅層次差幾遠

自己以前玩信長 但無玩過lol
真心唔明點解會有咁多人鍾意睇打lol

佢老婆性格好， 唔麻煩唔港女， 有主見

你咁講懷仔都唔靚仔啦

講真搵個心地善良， 正向思維，風趣幽默， 有胸襟有量度既人唔係咁易

反而人地唔順從你， 就當人係仇人， 周圍抹黑， 整是死一個人， 呢d心胸狹窄既人就大把

撐Bob叔

G 持！ Bob叔真係好高汁

好慶幸以前有機會做過同事，同埋你請我食飯

勁喎 完全同個世界脫節 唔識YAKI唔識乜乜公子都正常 但連經常比連登仔吹奏既香港最有錢youtuber之一 BOB叔都唔識 真心勁

Bob叔原來我同你同日生日

個慕容假假地都叫youtuber
打機去搵錢 唔係冇收入 咁都俾人標籤廢青
如果係咁香港youtuber都幾撚多廢青下

不嬲有開
好耐以前有段片講過兩登比佢賺左幾多
雖然宜家followers人數多左好多
但佢都正人君子咁講左條數出黎

中學都未畢業, 朱條撚咩個垃圾
細個係自己個圈子到 以為自己比D同輩搵得多錢就好叻 好成功
不論佢既思路 墨水 定能力, 我就真係睇唔起佢未來會有幾叻

真係幾有文有路

當條友以為讀書係為左搵錢 仲要成日掛係口邊
搵到錢= 成功 仲要以為自己搵到錢個下 就知佢幾無知啦
不過都岩既, 停留係中學都未畢業 d思想係依D水平架啦

岩 讀大學除左張cert係訓練你諗野

有咩計, 個人咁廢 , 又點會打到上去高水平

原來圍爐post嚟

哇，你點揾架

有幾多到

就係fd先屌醒佢
臨尾仲教埋佢做生意

真
讀書真係緊要

BOB叔其實覺得YAKI有得救 如果唔係都唔會片尾教佢野啦

所以咪要賴香港搞到自己唔成功囉

Bob叔把口講出黎特別有說服力
其他youtuber講嘅話應該會覺得佢地懶有見地

rock

但我覺得有啲暗串

應該兩種意思都有

天才都要努力啦
邊個白手興家唔洗做架
唔通誠哥學個件垃圾咁怨天尤人可以發達咩

第一次睇bob叔片，屌尻幕蓉

啱啱好兩個負皮

一早完全封鎖左佢

讀書係有用，不過講真係香港想發達就一定要做仆街，炒貴d野賺窮人錢，好似Bob叔咁，炒樓炒到風生水起，得閒又去下旅遊，做個有成就嘅社會吸血鬼寄生蟲

仲有個重點係佢地提出個班天才咩Zuckerberg, 咩Steve Jobs
其實全部都係完全有能力讀到大學 而且係名牌大學
同佢地根本冇得比 佢地只係能力不足 連書都讀唔成

Bob叔成條片都講得好好

咪係 仲有好多白手興家既
搵到錢都出返黎讀書再進修啦

的確全部都係

哇屌 bob叔屋企既floor plan都有埋

食嘢食到jap jap聲
基本manner都冇

佢冇炒樓wor ching

之前Bob叔都講過
佢唔係炒樓先有錢，亦都無炒樓
我見過之前有條片係講車位，所以有可能係靠炒車位

講出真理

唔係想吹奏Bob叔，
不過Bob叔真係Youtube界清泉
同埋Bob叔唔係單單煮野叻，佢啲見識都唔係一般人有
同埋有次佢都講船P，應該同班有錢仔一齊玩
所以佢好清楚上流社會果套

bob叔屌得好撚岩 不過我覺得呢個世界都要有呢啲傻鳩幫手分下啲唔同level ge人先得 如果唔係邊有咁多李+x同Steve jobs

最主要係佢明明係上流社會既圈子 但佢唔會離地都唔會睇唔起人 係人品好好
而且佢都好謙 願意同大眾分享佢既生活又唔係一味曬命個種

你睇佢係咁吹奏牛熊就知
條友洗撚睇咁遠咩
曬時間諗下聽日點搵快錢算la

如果識得欣賞bob叔既價值觀同mindset 就會發覺佢真係好撚型

其實聰明嘅人唔係唔叻讀書
係佢覺得讀書浪費時間 佢自己有哂人生計劃
知到點行 所以啲乜乜創辦人先會中途quit

即係佢係讀到書嘅情況選擇唔讀
但依家好多話讀書無用嘅人 唔係無興趣讀
係平身覺得讀書好吃力好辛苦
你根本無得揀
點解會讀唔到?

1.記憶力
2.分析組織能力
3.理解力
4.邏輯力
5.解難能力

全部都唔夠人勁 咪認命囉
公開試都唔夠人爭講閪呀？
你話你全5** 然後唔撚入香港大學
就代表我有能力同你玩但我無興趣玩

屌你老母20分都無就同人講唔使讀書
哪來的自信呀

屌得好呀

重申多次
Bob叔係香港最高質嘅youtuber，沒有之一

父幹真好
根本現代社會就係錢搵錢

條垃圾公子10分都俾多佢啦

佢有炒樓，亦有炒股，唔係普通咁炒，係開左間公司黎炒，不過冇所謂，唔提就當唔存在架啦

邊條片

bob 叔講野係表達到自己嘅意見之餘係唔會令人有太大反感或者刺激性

反而好想識佢俾佢吊醒下自己，睇下自己有咩不足要改善

屌，你講到咁
好難唔like
Bob叔

Bob 叔你好正呀！ cd rom 都要留言！
呢兩條友真係危害社會。

Bob叔講嘅野very fucking true以前中學嗰陣我都覺得自己讀唔讀大學都係一樣入社會大學 都係搵錢實際 但入左U之後先發現原來有思維有Critical thinking係好撚重要 加上有啲職業係一定要讀U先有機會做到 （e.g. 我想做心理學家）所以yaki 慕容呢兩條廢J被世界淘汰係遲早嘅事 特別係宜家呢個周街大學生嘅年代 對住部電腦打機賣餅又可以有幾成功呢

讀書唔係一定有用
但係讀書可以令你有更多選擇

呢啲先係有返少少社會責任心嘅YouTuber嚟㗎嘛

佢唔係話過係volvo咩

真係完勝

聽完隻無用雞子講英文 我都懷疑自己有冇學錯英文的 唔好講點用 基本svo都唔撚識

教育呢樣嘢本來就係長期投資嚟，學到嘅嘢跟你一世，但係佢地淨係睇短期眼前利益（eg開直播賺咗幾多，賣餅賺到去旅行），呢啲嘢點都會有過時嘅一日，到時未又係打份牛工/拎綜援

有一日想學佢煮carbonara 嗰陣時隔離show左呢條片出嚟

慕容公子個on9一向都不知所謂 同佢打機果班都係小學雞 人地直播收緊錢 班友唔收錢仲要做小丑
擺明搵觀眾笨 自己講乜撚嘢潮語 乜撚嘢大道理唔撚好讀書 就喺度撚d觀眾 DKKH

我表弟之前成撚日睇慕容+笑波子 而家俾我知道咗 我日日check佢手機ipad 睇一次打鳩佢一次

應該係master: kingston
Bachelor:???
等bob叔睇依個post解下畫

屌點撚解依家d細路鍾意埋呢兩舊垃圾 fuck

人地唔讀書都成功 係人地勁 佢讀唔讀都會成功
你班垃圾唔係以為好似人地誠哥 Steve jobs個d咁醒呀嘛

有冇巴打貼link去佢兩個啲片下面

屌
上whisper個ig屌撚柒佢地先

BOB叔真係好撚屈 D說話貼地得黎又唔UN耳

GLC 定GLE

笑撚到仆街 一係開中文玩 一係咪撚玩英文驚 屌你老母

笑撚到我仆街

而家香港好多細路同佢差唔多，老豆老母都唔識英文，大陸落黎，中小學又中文教學。

書都讀唔掂點撚樣炒牛熊

有開咩 我開佢啲片冇嘅

GLC
但唔知係hatchback 定coupe

返part time嗰時遇過好多細過讀書唔叻 但係腳踏實地嘅人 其實冇一個會好似嗰個咩公子咁諗
每一個都叫我俾多啲心機讀書
知道我gpa唔好仲叫我唔好返咁多 多啲留返係屋企溫書

講真一開始讀書冇用呢啲論調 都係讀緊u or even master/phd嘅人（尢其係science) 自嘲自己搵唔到工冇出路
講講吓又真係有傻仔信

我諗都係香港先有呢啲咁極端嘅諗法 做任何野有用冇用 成功唔成功 就係以人工多寡 身家多厚去衡量

好記得以前中學有個同學個人好正經好好學 成績超勁
係認真覺得書中自有黃金屋嗰類人
Jupas揀科嗰時走去揀science
個個老師 甚至校長都捉過佢入校長室 勸佢唔好咁睇唔開
佢嗰時同我講過一句：「點解高分就要做醫生，錢同人工點解咁重要？」重話佢夢想係做個scientist 做research

香港咁細 生活壓力反而係不成正比咁大
人人話大學係發掘潛能 實現夢想嘅地方
但個個讀書只為前途 讀嘅唔係自己興趣
為讀而讀 未畢業已經個個行屍走肉
而前細細個唔識諗 只係覺個同學係異類
而家諗返 會唔會係呢個價值觀咁扭曲嘅社會 佢先係少數清醒嘅人呢？ 讀書係香港真正嘅意義又係咩？

反而覺得佢似假膠特登讀撚到錯哂
佢以為自己好好笑係度扮傻仔

所以要賺大錢都係要靠本
本多終勝

Google

讀書係好好好重要！
係可以話讀書唔重要嘅，但只能夠係嗰啲讀得成書嘅人先有資格講！
而你幾時聽過一個讀得成書嘅人（唔理佢事實上有冇讀，而係佢本身有能力讀），會話讀書冇用？

Yaki只係一個讀唔成書嘅人。佢唔係自己選擇唔讀，而係佢冇能力，佢係冇得揀，但佢就講到好似自己揀嘅咁。「讀書冇用」由佢把口講出嚟係一啲說服力都冇。
仲要佢靠嗰塊減肥餅搵到個少少陰質錢，間唔中去吓旅行，就當自己好有錢、好成功、人生贏家咁，睇完真係得啖笑。

嗰個咩慕容公子我唔知邊個嚟，評論唔到。

講到尾，18歲以下會睇Bob叔嘅，都唔會走去睇垃圾Yaki同慕容公子啦我諗。望就望佢哋嘅家長，阿哥家姐會同返佢哋講，灌輸返啲正確嘅價值觀畀佢哋啦

講真
我要睇人打lol 都唔會睇呢個傻仔
大把有質素過佢既實況主

有本味炒囉
無本味做倫敦金搵水魚
我理解既係 佢想講 唔理用咩偏門手段
搵到多錢就得
但呢d同地產 保險老有咩分別
一時既搵得多 又有幾多地產保險
可以搵到退休？ 個個月跑數 入行既人日日有
塊餅愈分愈細

你唔讀書 你之後條路會辛苦人好多
工作選擇小

唔通真係日日企10個鐘
人地日日坐9個鐘準時走人

Bob叔 每次見yaki畀人屌鳩都好心涼
終於有人話下呢啲教壞𡃁妹嘅所謂kol

呃Ki仲要笑人坐係Office OT一個月先搵萬零蚊
佢自己「搞生意」就可以瘋狂去旅行
話自己瘋狂打卡影相仲辛苦過人地返工果下真係

跟媽咪麵掛

YouTuber嘅影響力就係應該拎嚟咁用
係教化觀眾而唔係教壞觀眾呀yaki

C

根本學習係一世，可以嘅我好想做到一世都有得讀書，讀書只係學習嘅其中一種，而閱讀已經係學習過最低成本。

叫人唔好讀書嘅人暗啞底唔只係叫人唔好接受教育，而係宣揚緊一種所謂搵錢發達係要走捷徑，而走捷徑同時係拒絕一切學習嘅機會

咁樣佢哋個世界只會好細，無內涵無教養無智慧畀你搵到一夜發達之財，你都無本事同真正上流社會溝通，交換情報同做生意。所以慕容公子只會困住喺遊戲世界，黑妹只會覺得可以去旅行同shopping就滿足到佢慾望，個世界有幾大佢唔會知，人可以幾有深度佢亦無興趣知。

人人平等只係口號，資產形成階級係一種睇法。而另一個角度睇，人人係唔應該平等，因為當你嘗試同嗰班人深入溝通嗰時就會發現佢完全無入面，無內涵、無深度、無靈魂，好快就會對佢依個人失去興趣。或者只有佢同溫層嘅人先會臭味相投，但真心無法苟同

Bob叔講得好好

班讀唔成書既人成日拎輟學富豪黎打飛機，人地雖然唔再係大學讀書，但係佢地係會係工作之外既時間黎進修/閱讀有關自己專長/對自己有益既書籍。
班友根本就係比一個理由自己逃避讀書，BOB叔講得岩，讀唔掂既就撐埋佢至少考返個DSE，返得掂既上大學，學習事少，識多D人擴闊自己對日後事業有幫助既朋友圈事大。
將自己既錯誤觀念去荼毒follow你既人，哩個諗法真係好痴線。做所謂既KOL竟然係同人講讀書無用去博人認同。哩D人根本就係自私，只係想靠互聯網呃view呃飯食。咁既撚樣好心就收下把口唔好發表自己無見識既理論，專心去呃人賺錢好撚過。
做「KOL」起碼有條底線係唔好將錯誤觀念灌輸比下一代呀，累自己好啦唔好累到人

講得好呀

屌得好

少追, 但真心認同bob叔, 做得個有少少影響力嘅人, 就應該要俾翻啲社會責任. 呢樣嘢波子哥哥算係做得最好

點名嚟屌又幾頂癮

老土講句 讀書知識真係跟一世 你有學歷先可以係社會上有得揀

你係10A狀元可以出黎揸巴士 揸厭左咪讀返書轉行做醫生又得

冇學歷既你渣厭左巴士之後發覺 原來自己最尾走黎走去都係依d低學歷工 冇機會流動上去

教精d柒頭，人品太好

上次連登仔話佢炒樓發達
佢ig話佢除咗愉景灣之外，一層樓都冇賣過喎

Lm

其實佢靠咩搵食

支持bob叔
自己讀唔成書唔緊要
但唔該唔好灌輸你d follower唔讀書
出到黎做野就會知道
讀唔讀書真係差好遠
唔單止係講緊學歷
而係思想價值觀都唔係同一個層次

慕容叫人炒牛熊
佢識咩 憑咩

想睇佢2個點回應

第一次認識 Bob 叔同睇佢啲片
屌得絕妙

Bob叔幾時開live講經？ 好想瘋狂聽你講經

咩係炒栗子

點解要屌yaki同無用公子

冇佢哋去宣揚讀書冇撚用呢個心態，點製造到一班唔讀書嘅垃圾喺社會薦底？
試諗下如果呢個社會個個都讀書，要讀大學水泡課都可能要dse30分。到時讀書真係改變唔到命運。

我有書讀都係多謝yaki同無用公子咋。

出去考Oral 會累全家的水準
仲要U 撚硬嘅水準

piece 佢都唔識

我係bob叔就唔撚離連登班On9
人地分享生活睇d片係娛樂係享受
點搵錢呢d都係私隱 無需要同你交代
班友就係咁搵野嘈bob叔以為自己哥倫布
全香港有d錢都係到炒緊樓啦 有錢你理得佢點洗

你有學歷有學識
但無人格點都係垃圾人類

冇人屌 bob叔父幹 冇錢無學識
個兩丁友有你咁嘅出身就唔會係youtuber
不過都唔抵幫

男人應該知
問杜汶澤 許志安

但係佢自己喺facebook話佢炒股炒樓

bob叔屌得最勁都係因為睇佢地既觀眾好後生仲讀緊中小學
10000個睇左 有10個信到十足十就仆街囉
佢地真係零責任

果2個都唔夠BoB叔經歷過咁多野
唔洗諗啦

幾時屌下youtube界2大垃圾史萊姆同波仔

屌我以為係中國成語黎
即刻自卑左一下 以為有野係條垃圾識但我唔識

Bob叔真係講得好好
做得KOL就好心負返啲社會責任
自己僥倖成功就覺得條路正確
到時累死班細路仔

屌你就真係讀唔成書
人地朱克伯格哈佛大學博士嫁
不過讀左幾個月覺得班呀sir廢廢地半退學
自己出黎搞生意仲搵埋大水喉射住
連佢依家個大陸老婆都係哈佛d同學黎

MIT都未敢出聲
呢兩條垃圾教人地點樣做人

Youtube平時用黎學野
做個技術撚工具人好過
屌佢地d片仲鳩過香港d娛樂新聞
毫無養分
成班係到圍爐嘿嘿嘿
十足office啲老女人咁

其實香港教書/搞course個d好多都係渣流灘
但係讀書呢個學習行為絕對唔係垃圾

個中控台應該係Benz

10分都叫合格wo。佢咁既英文程度1都拎唔到啦依個人5科加埋有1分都比多佢

個個慕容柒頭唔係收左皮啦咩?得16歲?

我like埋

冇用雞子就係典型話自己身邊朋友幾勁幾勁
乜乜柒柒好撚煩個種人 屌你老母人地點勁關你撚事咩

兒登仔：炒樓=正途搵錢

大快人心

慕容公子真係最撚垃圾

曲線要講明

個條yaki wong 咩料 死mk成浸老泥味

佢炒樓係正途搵錢喎 又無犯法 佢d資金來源又係正途
香港樓炒到貴晒係班大陸佬拎d黑錢落黎買樓

不過其實而家香港有排連登仔都覺得 搵到錢就勁 讀唔讀書都唔緊要

冇計呢班人由細到大都窮 搵到小小錢咪好威好型

好想嘔

諗起呢篇

讀書唔會直接令人發達、但可以培養、訓練你的集中力、專注力、記憶力、更加重要的是訓練推理、邏輯思考的能力、出到來搵食無咩法則規條可以照住來用保你平步青雲、大部份要靠自己的經驗 + 所見所聞去預測、分析環境、自己所處位置、從而決定面對的應有態度、和處理方法. 即使你讀死書而沒有真正智商智慧、一紙學歷都可以幫到你、所以讀書無壞的、趁年青沒有太多問題需要你去處理、承擔時讀、讀左將來可以唔用、但調轉第時你想讀、就唔係話咁易、這是一個近乎不能逆轉的問題.

其實bob叔都有錢本身 點會至在個小小

唔係馬

bb仲唔比我捉到你！

嘩屌
小學生都知佢啲用法錯撚哂啦⋯⋯

呢兩隻嘢根本讀書不成
自己都覺得自卑
先想搵多啲人陪自己

牙美！！

條鬼仔應該係懶得逐句逐句問佢到底想講咩
索性扮聽得明算

信家啲kol 成日以為多咗個YouTube平台 賺錢起步好撚易咁 攬撚住YouTube圍威喂

依家

大學四年入面比你既體驗 ，種種事物，都係幫助緊你第日出黎渡過難關；你既視野會變得比以前廣闊，因為你係大學入面會識到好多唔同家底，唔同學校，讀唔同科既人，你會了解到唔同背景既人面對既事，佢地既興趣，你會覺得呢個世界原來係咁大，比你想像中大好多，而不再好似係中學個陣，著眼既係打機同玩，你會變得愈來愈成熟，愈來愈多知識，心思愈來愈細密，而唔係日日望天打掛
等運到。

我知你唔鍾意讀書架，我都唔鍾意
但讀左你一定唔會後悔
襯自己未有太大負擔既時候，不斷增值自己啦

同埋 唔好再睇呢個咩慕容鳩子啦
佢只係一個小丑
佢總有一日會發現自己係幾幼稚，思想係幾咁唔成熟

果條中二病果陣打lol係係高登老鼠, 原來已經做左kol

UGL，呀唔係，係...

點都好過佢地2個吖

好撚正

我有剷車牌

其實大撚都係咁諗

有條片話係x5定x6
比佢老婆渣住先wor
條片係話佢老母住九吐山

又好似係glc

染你老母臭閪阿

Sor9 佢依句都係google

強烈部門強力支持

可能用腦呃人都算有用腦？

果2個細路冇講錯啵
做YOUTUBER跟本冇門濫, 真係唔撚洗讀書, 小學雞都做得
問題係冇讀過書既人有冇學識同技能去吸引人睇佢d片同訂閱佢條CHANNEL姐

未出埋d垃圾打機片同返大陸食野vlog

中學輟學做youtuber上位嘅mk，之後同人講唔使讀書，但佢地啲觀眾多數係中小學生
前者賣減肥餅賣到出晒名，後者係做game streaming，好似係

推人入火坑

cls 假膠都冇甘on9

Yaki真係快啲收皮啦好冇呀 點解你可以唔知醜到咁

之前無聊睇一睇慕容YouTube 直播打機 廢到呢
一直都輸打贏要 我講左兩句就話9人 之後班人仲好笑 係咁撐9佢 唔撐佢既就叫人做平民 真係心諗

主旨：
唔讀書嘅人本身要有技術有人脈有錢
三樣都無嘅就梗係至少要讀下書

慕容唔洗接觸過都知佢係無腦廢青啦呃ki係賣餅 叫做有d世藝 但我係絕對反對佢賣減肥餅害人 屌慕容不學無術 日日打機過生活仲叫佢d viewer唔好讀書 真係教佢都廢時 係要教返醒佢d viewer咋

又講得幾岩

見到好冷清冇乜人屌

俾埋link各位

讀書可以選擇嘅岀路多啲
唔讀書選擇就少啲

但當大家都選擇咗岀路後
起跑線就一樣/差不多

要成功
就睇你係你選擇嗰行下幾多努力

話讀書無用 就咁一句唔足以論對錯

例如 如果全世界得三種行業 分為A B C
讀書全部都可以揀 而無讀書只能做C
而咁岩你個志向就係做C 咁讀書無用咪岩你囉
咁你咪可以quit 早啲人行囉

但可以好肯定咁講
係C做到咁上下 你都係要進修去突破上限

所以啲戇鳩話讀書無用
佢地只係識一句撻岀來
唔識解釋點解咁覺得 所以令人討厭

呢點
我就搞唔清楚佢地係因為無讀書
所以無拓展能力 定天生戇鳩
只能說咁低質嘅youtuber
都有咁多人睇 分分鐘又10萬8萬個月
真係無天理

認同
佢地墊底幫手做下其他工種好有用

美人 好耐無見!!!!

facebook話自己炒樓，ig澄清自己只係「賣亅樓，前言不對後語

叫班細佬唔好讀書到底有幾黑心

佢地真係咁諗都唔出奇 唔導多幾條友同佢一齊做廢柴 邊顯得佢自己無咁廢？ 全世界都正正常常 就自然會覺得哩條無用公子真係好撚垃圾

推

有冇英文好既巴打 幫佢執執?

超級認同你，讀唔讀書其實已經講緊超越前途、發達等等嘅影響，最大嘅影響係一個人嘅涵養，「學習」嘅本質，讀書係為咗學習，為咗追求知識嘅動力，而唔止係為咗錢。一個人嘅氣質在乎修養，特別係女人，而修養嘅培養在乎學習同思考嘅過程，缺一不可。所以有啲女人越老就越有味道，另一啲就越老越庸俗。同時溝通嘅時候如果對方係胸無一點墨水，除咗詞不達意，更加會好快就見底，簡單啲講就係無深度，講黎講去就係吃喝玩樂，毫無營養。

舉個例，Yaki成日扮人生導師，教人做人，咁唔知佢有無了解過西方哲學思想或者係中國傳統儒道佛三家文化相關嘅知識，無，所以咪講黎講去都係嗰幾督屁又詞窮唔識用其他字或者理據去support自己，淨係識話人出賣靈魂賺取金錢，要活得快樂乜乜乜，如果佢嘅快樂淨係建基於瘋狂旅行打卡shopping買名牌，咁又何嘗唔係一個無靈魂嘅人，因為佢嘅人生缺乏自我反思嘅過程。

而旅行當然都係學習嘅一種，長自己見識，親身體驗當地嘅文化風俗民情，擴闊眼界，將書本上嘅知識加以實踐，唔會流於紙上談兵。但yaki好明顯就唔係為學習而旅行，所以去到摩洛哥都著到咁曝露，唔尊重當地嘅文化之餘仲要覺得咁樣我行我素係「做自己」，其實根本就係自私，就同啲大陸人黎香港又打尖又大聲吆喝一樣咁無文化。然後仲要講到自己去旅行帶幾件衫瘋狂影美美的相打卡覺得好辛苦，咁樣一講已經露曬底，平時ig啲highlight扮到幾咁清高看破紅塵人生態度乜乜乜都無用，行為一樣庸俗。

香港社會係扭曲，所以將「學習」嘅原意退化到將學習等於賺錢。所以人人對入大學趨之若鶩點都要死張沙紙翻黎，into個社會做嘢揹住學貸都係搵萬幾蚊仲要ot儲十幾年錢都買唔到樓，但yaki無資格笑佢地，因為大部分人明知今時今日偷呃拐騙搵得仲多錢，但都係願意腳踏實地去工作去用自己嘅知識技能賺錢，就係因為有良知。而yaki賺埋啲陰質錢仲要大大聲以為自己好成功嘅優越感究竟係邊度黎？係咪因為無讀書所以唔知咩叫四善端，無羞惡之心，非人也。又覺得我地喺網絡上攻擊佢係酸佢，唔抵得佢低學歷又搵到錢，正正就係目光狹隘嘅展現，唔識得虛心接受批評。

我都曾經睇過yaki嘅片，對一個日日淨係翻工翻學嘅人黎講的確會覺得咁樣嘅生活係同自己唔同，幾新鮮，但唔係代表要跟埋佢嘅價值觀。𡃁仔𡃁妹可能覺得咁樣生活好有態度好威，但當你大個就會發現真正有魅力嘅人在於佢嘅見識同學識，真正有生活態度嘅人係佢通過生活活出自我嘅人，而唔係金玉其外，敗絮其中，富而不貴嘅呢啲所謂kol。而要做到見多識廣唔單止要讀書，仲要有不斷追求學問嘅心，只要有呢個心，生活任何事都可以係學問。呢個先係學習嘅真締。

最後hi bob叔我係你fans，雖然我唔鍾意睇郵輪但我鍾意煮嘢食同埋想聽你講政治

youtube教父

認同加補充
就算張沙紙幾無用都係一個救生水泡
當靠非學歷既工作揾唔到錢
咪跳番去揾靠學歷既工囉
你見朱千雪都知咩事都讀番個pcll
麥明詩做唔掂cctvb都可以一個屈尾十做番律師已經知咩事

另外，個個連登仔講好撚想移民
移民一係投資一係技術移民
投資睇你有無億億聲
技術睇係咩學歷咩工作經驗
唔通你寫：學歷：dse預考生，工作經驗：3年youtuber, follower 50k
你睇下邊度有人要你？

bob 叔可唔可以做你跟班

唔係喎 5分都比多喎 幾個廢青frd 2分 但要比既話同件垃圾都係2個level

佢點敢屌bob叔 人地人生贏家 佢賣減肥餅咋

無知使人自大

好想睇懷仔同馮小姐係露台做愛

呢個世界總係要有班窮人做低下階層
點唔醒就由佢地啦

人地係都響游輪/resort露台
點會響香港搞

個廢柴公子幾時屌撚柒BOB叔?
上次又話心情好就屌鳩BOB叔
長期心情唔撚好呀?

點解有d人可以唔讀書就發達？
因為佢地夠叻，冇人咁叻就唔該你死返去讀書打份牛工

利申：打緊份牛工

佢地緊係想人唔讀書啦 個個都讀書邊有蠢人比錢佢洗啊？
一個靠賣假野 另一個靠打機維生喎

心諗IVE講師真係IVE出身咩
以前個呀SIR係想做charted Eng 入會 先去教書

慕容條廢柴以為自己大道理
自己讀唔成書就叫人唔好讀
做廢青啱啦呢啲人

平時做開CD ROM見到呢篇野不得不留言表示呢段野好高質

要返材料費都要

其實開咪開，家陣老馮要免費做content比你咩
況且以佢channel黎計分得到既ad revenue 都係雞碎咁多

其實香港youtuber有邊個係高學歷?

點為知高先

10幾年前中1個陣比個Miss問讀書係學啲咩
我答唔出 佢話係學做人
個陣覺得佢On9
雖然佢好撚仆街 但大左發覺佢無講錯

慕容呢條友個腦都痴撚線
成日灌輸人一啲錯誤知識同歪理
廿幾歲人講野都仲成個小學雞咁
睇極都唔化 成日淨係諗住走捷徑
學歷又低 今時今日你去幼稚園行轉
求期一個英文程度都好過佢
依家好多中學生都唔撚用腦
係網絡接收所有嘢都唔會用下個腦消化
呢d咪我哋所講嘅批判性思考
睇埋d壞腦youtubers “無用” “呃ki” 波仔 屎萊姆
其次sunny 笑波子 pk Jenn 個d都唔係好 但都未至於冇社會責任
外國都好多on9其實
想聽人屌下 Faze rug prank invasion Logan Paul Jake Paul

山區細路日日行幾個鐘讀書，就係為左知識改變命運
而家居然有d仆街叫人唔好讀書

兩個係乜水？

甘你老母

自問係一個唔鐘意讀書又懶嘅人
但係因為深知讀書嘅重要性
同埋坦白講，後生嘅時候唔讀書，唔通等做咗10年嘢先嚟後悔讀返咩
其實都係讀多幾年啫，無咩理由會唔比自己讀落去
唔一定要讀到最好，但起碼有個大學學位等自己將來唔會後悔

bob叔屌得好!!!

果兩條垃圾今次威啦 由無人識到而家有人提下個名 開心啦

Friends from England
We spoke to each other in English and
he fully understood what I said
I believe we have become buddies

支持bob叔屌

睇bob 叔啲英文字幕學英文

We have become

時間太少，講得唔夠detail
講嘅野太老生常談，點唔撚醒啲戇鳩仔

其實果2條友點會唔知
要keep住自己個fan base最簡單就係用自己影響力同化班fans令佢地處於同一水平
班fans一但學識多左, 社會經驗豐富左, 甚至係思考水平高左就唔會再睇佢地
唔想用時間提高自己咪將個cost spin 落去fans 到囉

好多中小學生唔撚識諗，或者反叛期諗埋一邊
巴打你咪撚玩啦

玩咩 佢原意就係想其他人唔讀書

he is my British fd. don't look down on me, I talk with him broken English.

I think he understands me…I don't care even he doesn't. no matter what he is one of my best mate now

小學雞負皮

support懷仔

讀你老母啦 早幾日條友讀完account做big4做到死撚埋
Moyung 仲日日開開心心屌緊女

知音

世界總要有無用公子呢d垃圾平均返先會公平。別怪他

點解成日有啲on9 youtuber衝出黎柒

Source : yaki ig 第二張相

岩呀，如果個個都做讀書人，落街食野冇員工，要起樓冇地盤佬。

冇佢地早日投身社會做垃圾工，我地就死得了

知你老母咩 咪拉埋我落水

Bob 叔喺人生哲理，果兩個喺鳩嗡當道理

第一句 Friends of British 已經㭍到仆街

人生贏家bob叔

真係寫得好好， 好欣賞入面話， 大家都知道偷呃拐騙搵得仲多錢， 但大家有良知， 所以唔去賺呢d陰質錢

條mk會唔會因為呢單野收皮呢？

佢哋點會覺得自己有錯丫

有冇錯還有冇錯 但會唔會小左人睇 之後收皮呢
真係好想條mk餓死

係收皮就最好，咪污染 internet

垃圾bob

次次睇佢D 片都搞到好肚餓
點專心到

伍公子唔係冇讀書既

佢都叫讀曬中學但佢冇返去攞證書
佢中英個底都明顯唔差

上面條柒頭片what the hill 都讀得出就知差幾皮

佢唔係廢青

但佢係廢人

佢其實呢條片反而正正路路，之前係其他片日日鳩噏咁話讀書冇用，但呢條片見真係有細路，都同佢地講唔係有錢有才華都係唔好搏啦，讀書啦，擺明佢都知會害到細路先咁講

真心
傻仔先會係用起薪點嚟批判學歷喺職場嘅重要性
學歷不嬲都係要嚟晉升
Big4都14000起薪啦,唔通你話big4廢

垃圾聲見比人屌，已經del 左自己個留言
但縮返去自己ig 出story 話人

呢條on9閪肯收皮未

一聽bob叔同慕容講嘢就知有讀書同無讀書個分嘢係邊
講嘢嘅tone都唔同

老實講 電競無錯係賺到錢 但覺得自己拍打機片嘅錢會多過自己研發一個game賺嘅多？
研發game都係要讀書嘅其實...

自己讀唔到
叫人唔好讀

講真誠哥果個年代 有幾多讀書嘅機會？
誠哥果時可能無得揀要硬食
睇下誠哥啲仔 誠哥有無叫啲仔唔好讀書呀

老實講，唔好教精啲人啦
學潮文話齋呢個世界總要有廢人幫手做下欄野

唔讀書其實係冇問題，但佢地否定對知識個種追求
人地冇讀大學都唔會否定知識嘅重要啦
班細路好多時都未知自己條路點行，想做咩職業，特別係香港
屌你班仆街就叫人唔好讀書，講啲on9野覺得自己搵到幾個錢就好撚勁
將自己個套價值觀代落人地到，班𡃁仔信佢就死撚得，將來實會後悔點解自己咁on9
btw 香港呃人炒賣同地產真係搵最多錢

老老實實咁嘅人生態度，維持唔到好耐，一定撞板

Youtuber黎講呢個阿聲都算垃圾
印象中睇過佢拍左條片講辛酸史
之後比下臉睇佢兩三條片已經覺得一大陣柒味
人又柒 做左咁撚多年都上唔到位好心摺埋啦
有心做就大哂咩有啲人係無料就係無料
希望呢個垃圾聲睇到呢個留言 唔該你唔好再自認youtuber

Bob叔都唔算屌
直頭幫人教仔/女

其實果兩個youtuber一路以黎都有個point搞唔清就係

佢地係youtube上面有一定既成就[講佢地以為自己係搵到錢+有一班fans] 然後佢覺得，"我冇學歷，都搵到錢，咁做咩一定要讀書？讀書咪又係出黎搵萬零蚊一個月起薪，唔通咁就代表有用咩"

但佢唔諗下，係咪個個都可以行到呢一條路，or搵到一條唔讀書都搵到錢既路出黎，講大圍，九成既人咪又係出黎做m記，待應呢啲低技術行業

讀完書冇錯唔一定都係搵得多錢，但起碼普遍上佢地起薪同晉升機會都比低學歷人高，都仲未計圏子人脈係咪更容易識到影響你事業既人

要搵人中之龍，萬中無一既例子，邊個唔識舉，
習總小學畢業都管住成個支那啦，係咪個個小學畢業既人都可以做到呀？

你想反駁讀完書冇用之前，首先你睇下成個社會，睇下數據，到底有冇學歷普遍對將來搵錢既影響既比率先至好黎反駁啦

啱呀
啲窮人聽我係英國讀書
就問我點解唔用啲錢買樓
我解釋比佢地聽
如果我嗰時17歲買樓
我都係做份濕鳩工 娶個mk 妹老婆

但我投資左去英國
我全部女朋友都名校出身 談吐大方
娶妻求賢淑呀

但佢地唔明, 我真係唔知點解釋
錢係買唔到所有野

其實佢2個搵到幾錢個月? 有冇十皮

Yaki可能有
慕容條垃圾就收皮啦

傻鳩mk仔
就算出左黎做野都要讀書學野進修呀
你估讀完個學位出黎就叫讀完咩

你地唔好再開口埋口都拎慕容公子同達哥比較喇 佢地都唔同一個層次既人黎
好似達哥呢啲出色既80後, 做人實事求事, 身為公司CEO返大灣區搵人民幣先算得上係做人腳踏實地
遠遠都好過你學慕容呢啲無學歷父幹90後00後走去拍埋啲無質素圍威喂YOUTUBE片就學人自稱打機都有出色搵到食
根本年青係罪, 無資格係大人面前出聲, 返去讀多個書好過啦
教你做人都係塞錢入你袋咋 細路

屌得好呀
呢段片可唔可以納入小學課程呀

問題係人地本身就係哈佛學生讀到一半quit，而唔係D連ive都入唔到嘅學生呢

屌冇知識
拎人地國家既標準做自己標準
笑撚死

有名你叫慕容公子
咪姐係冇用

日本淨係食麵d shyut shyut聲越大聲先係越讚嘆師傅
而唔係食野jarp jarp聲

靚同性格係兩樣野黎，佢係好老婆，但一定唔靚囉

唔算屌鳩喇 好聲好氣講道理啫

為左屌鳩moYung 返大陸去大灣區搵人仔都要吹奏
仲話反共論壇為左反慕容奶共都冇所謂啦

岩岩睇到個垃圾yaki ig
點解咁撚7都會有人吹捧
染到個頭兩邊唔同色
點解咁撚7都可以咁高調

幾千 但佢拍片買食材果到七除八扣差唔多

達哥本身中學讀名校,港大畢業
就算唔做呢D野都唔會窮得去邊
更加唔會同人講唔洗讀書

慕容清楚知道，他的賣點是低B，才可吸引廢物觀眾群

yaki個妖女好撚柒, 做雞都唔掂, 可唔可以收收皮?

其實達哥都頂多只係叫半個 youtuber
將佢放入 streamer 會好啲

點睇都你壓力大啲，係咪現實冇人理你，搞到要入個明明三條友都唔識嘅post周圍吠，做attention seeker

冇讀過書係唔識應該咩叫要低調時低調

yaki 邊條片/ post 話讀書無用？
搵咗好耐都搵唔到有人巴打貼返出嚟？
btw 兩個幾時先肯收皮

因為啲人讀書只係為左錢 如果香港咁著重讀書就會多啲人嘗試讀上去啦 基本上都係想讀個有'錢'途嘅bachelor就去搵錢

好多香港人係好撚賤命
又要享受免費娛樂
又要唔抵得人地條channel有廣告收入

咩年青係罪 食屎啦老屎忽
佢自己on9啫

冇讀大學姐
唔代表無讀書嘅
人哋自己唔返學都有睇吓書涉取吓知識

唔使去到心理學家咁專業
其實打開JobsDb
你無學歷咁搵工
會發現大部份正常嘅文職工都唔到你揀

叫bob叔關心自己生活好唔好?

見到真係忍唔住笑 根本40歲未到已經退休狀態 間屋13年已經用成131萬裝修 叫人關心下自己生活 笑死人咩

佢本身屋企有錢

依條友真係垃撚垃 youtube界小強 又肥又矮又mk又冇墨水

**垃撚圾

佢ig story大把人生觀 以為自己作家

慕容公子？Yaki？

個兩條友無乜墨水，講野同行為鳩下鳩下咁

人地返過夜總會咖

下，你去左英國就無錢買樓，好打有限啦，仲係度ff
睇下自己咩蘿蔔皮先啦

我幾時話去左英國就冇錢買
我只係話佢地覺得用筆錢買樓仲好
因為我09年去英國 百幾萬仲係買到一層

有d人想人地在意佢想法嘛
你唔識, 關我撚事咩, 講出黎好似威d咁

如果個乜柒公子識諗既就應該搵媽咪幫佢儲起啲錢
費事臨老唔過得世

巴打 好明顯呢到講緊既讀書係講緊學業喎

咁我咪回緊
人哋無喺學業路上進修落去
但仍有繼續睇書增值自己
所以同垃圾慕容有好明顯嘅差異